如果老細要你係facebook分享公司page可以點應對？

可以點拒絕

冇fb

係公司俾老細見過上fb 呃佢唔到

唔記得左fb密碼

分身ac

只有老細可以觀看

呢招唔錯

佢要你較public呢？

開分身是常識吧